葵涌醫院一名職業治療師，初步對武漢肺炎病毒呈陽性反應

Source: NOW

If this is true, then there will be an outbreak in Hong Kong.

How long have you got fainted

連OT都中招

大爆發

I mean a big outbreak.
Fick offr you!
You 死全家
You生仔冇撚
You生女冇閪

武漢肺炎疫情持續，葵涌醫院發言人表示，該院一名職業治療師於 4 月 7 日在屯門醫院接受深喉唾液樣本病毒測試，今日初步對病毒呈弱陽性反應，該職員暫時沒有出現病徵，目前正在休假。她於過去14日內並無外遊紀錄。

醫管局消息人士向《立場新聞》透露，該職業治療師的一名朋友的朋友早前確診，惟她擔心受到感染，因此希望進行病毒測試，結果證實確診。

根據《明報》引述的消息指，確診者是一名做外展服務的職業治療師。

喺朋友嘅朋友店惹返嚟
咁佢個friend都十成十確診啦